覺唔覺多咗好多人最後一個入lift唔禁3門？

鬥唔禁

其實lift門自己都會閂

會，特別污糟

佛系搭𨋢

啲人扮唔知